午。

咁豐富

我食咗3嚿餐肉
呢碗是我家人

晚餐呢

煮緊 食冬菇

啫哥今晚食咩

正

未返到屋企未知

冬菇正喎

狗屎麵 屌你老母

3舊…

小燕是呀

是呢

是 每嚿有上面嗰嚿咁大

濛仔

弘午簡

is dik jill

你仲未減完肥咩
好似好耐咁

fatty